---
title: "Timing"
subtitle:  "Hoe lang werk ik?"
date:  2020-01-15
categories: ["School","Year 3"]
tags: ["Year3, Stage"]
---
Dus dit is een post voor de toekomst geschreven in het verleden(13 december 2019) om duidelijk te maken van hoelaat tot hoe laat ik werk bij FeedbackFruits...
<!--more-->

<br />
<br />
<br />
<br />
Bij FeedbackFruits werk ik 5 dagen in de week. Ik kom voornamelijk binnen om 8:24 - 8:37 en ga weg rond 17:00 sommige dagen blijf ik wat langer omdat ik bij een sales call wil zitten om te zien waar ze het over hebben. 
Rond 13:00 hebben we lunch met ze alle en dit duurt van 13:30 tot 14:00 ligt er aan hoe gezellig het is en wat voor dag het is. 
Met dit alles in gedachte ben ik bezig met werk voor 7,5 per dag exclusief lunch. 
